[香港私法] 理大學生記者向警追電話維修費 律政司申移交高院審理

將軍澳斬人重傷=區院
同曱甴claim捐失=高院

不如叫支那釋法丫柒頭

理工大學學生會校園電台記者稱去年 11月，在旺角用手機採訪警方驅散行動時，突然遭警員發射胡椒彈，使其手機損毀，遂入稟小額錢債審裁處，追討 788 元維修費及訟費。案件今（21日）再訊時，律政司表示本案議題複雜，申請移交高院審理，指雙方有法律代表會更符合公平公正原則，惟審裁官批評律政司的說法「太完美」、「好虛無縹緲」，不符合現實，因為涉案學生記者未必能負擔得起高院的訟費，亦未必能獲批法援，又指案件只涉 788元，若移交高院會與本案不相稱，最終拒絕律政司要求。

全文：

律政啲人黃？ 係就唔會玩咁多小動作

律政狗班撚樣可以無限燒錢玩嘢,又可以放紅底狗官去審
香港司私法

一係炒晒一係走晒,正常法官都畀港共執晒位

如果擺高院
即有陪審團?
係咪可以要求律政師賠1000萬心理補償?